依家好明顯個目標係追究警權過大

平時個啲唔洗講,
開槍唔洗舉旗
防暴制服唔洗有識別編號
放煙殺人
病人資料任check 唔嬲
唔係仲要諗呀嘛？

推, 下一個目標

唔係冇人理呀嘛？

推

怒推

有po講緊了

依單野有無人幫手整長輩圖
俾d住緊醫院既廢老睇下自己個人資料係人都睇到：

家人在醫院的留意！
林鄭管治下
醫院病人資料無皇管！
人心皇皇！徹查到底！

渣波龍爪手

sorry, 冇check 清, 咁過返去集中討論

林鄭老母千其唔好落台！！！